一人一個聽到都唔想買既MK牌子

我先

Aape

Shure

Supreme

DW

第一時間諗起Aape

MK

Mastermind production
Izzue
Aape

Thrasher

Stussy

aape好核突

Yeezy
Visvim

superdry

YSL

Y-3

Chocolate

K zone

Dickies